% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = ru_RU
% !TeX program = xelatex

\documentclass{beamer}

\usepackage{fontspec}
\usepackage{polyglossia}

\setmainfont{Times New Roman}
\setsansfont{Arial}
\setmonofont{Courier New}
\usetheme{Luebeck}
\setdefaultlanguage{russian}

\author{Андрей Медведев}
\title{Пробный документ}
\date{\today}
\institute{Кафедра ЭИ}


\begin{document}

\begin{frame}
	\titlepage
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Виды компиляторов \LaTeX в PDF:}
\begin{itemize}
	\item Старый:
		\begin{itemize}
			\item pdflatex
		\end{itemize}
	\item Новые:
		\begin{itemize}
			\item xelatex
			\item lualatex
		\end{itemize}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{There Is No Largest Prime Number}
	\framesubtitle{The proof uses \textit{reductio ad absurdum}.}
	\begin{theorem}
		There is no largest prime number.
	\end{theorem}
	\begin{proof}
		\begin{enumerate}
			\item<1-| alert@1> Suppose $p$ were the largest prime number.
			\item<2-> Let $q$ be the product of the first $p$ numbers.
			\item<3-> Then $q+1$ is not divisible by any of them.
			\item<1-> But $q + 1$ is greater than $1$, thus divisible by some prime
			number not in the first $p$ numbers.\qedhere
		\end{enumerate}
	\end{proof}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{По колонкам}
	\begin{columns}[t]
		\begin{column}{0.5\textwidth}
			\scriptsize
			Видео предоставляет прекрасную возможность подтвердить свою точку зрения. Чтобы вставить код внедрения для видео, которое вы хотите добавить, нажмите "Видео в сети".Вы также можете ввести ключевое слово, чтобы найти в Интернете видео, которое лучше всего подходит для вашего документа.

			Чтобы придать документу профессиональный вид, воспользуйтесь доступными в Word макетами верхних и нижних колонтитулов, титульной страницы и текстовых полей, которые дополняют друг друга. Например, вы можете добавить подходящую титульную страницу, верхний колонтитул и боковое примечание. Откройте вкладку "Вставка" и выберите нужные элементы из различных коллекций.
		\end{column}
		\begin{column}{0.5\textwidth}	
			\tiny		
			Темы и стили также помогают придать документу единообразный вид. Если на вкладке "Конструктор" выбрать другую тему, то изображения, диаграммы и графические элементы SmartArt изменятся соответствующим образом.При применении стилей заголовки изменяются в соответствии с новой темой.

			\medskip
			Новые кнопки, которые видны, только если они действительно нужны, экономят время при работе в Word.Чтобы изменить расположение рисунка в документе, щелкните его, и рядом с ним появится кнопка для доступа к параметрам разметки. При работе с таблицей щелкните то место, куда нужно добавить строку или столбец, и щелкните знак "плюс".
		\end{column}
	\end{columns}
\end{frame}
		
\end{document}